一人一間 被蝗入侵的中小學

我先，仁濟醫院蔡衍濤小學

英文 Yan Chai Hospital Choi Hin To Primary School

我真係未見過一間學校有九成人都係講普通話

日日經過 班學生都係講蝗語 好恐怖

睇緊聽個po聽到隔離小學生用普通話傾計

九龍塘某左派中學

大埔all

上水all

有好多喎

粉嶺all

識講廣東話係少數民族

我就係聽住開

上官

林村公立黃福鑾紀念學校

大埔有間三水同鄉會禤景榮學校

上水官立中學
想炸撚死班支那狗

保良局方王錦全小學

直接講地區算啦
天水圍

我母校喎 好耐冇番去 ，原來已經比支那狗佔領左？

屯門all

不如數邊間唔係好過啦

荃灣聖十架

天水圍某小學
有日食m記見到班小學雞全部用QQ做班群
d錄音段段普通話 香港既要打字

你幾時畢業? 喺普教中都未普及果時佢已經仆去奶鞋底啦

專出廢青童黨mk